new skill: hung tau c

New skill fak yin: hung tau c